父權女VS 女權女

「你係咪男人黎？」「LADY FIRST」
呢D說話其實係父權女先會咁講。
真・女權女係唔會咁講，反而會同男仔一齊分擔責任，而且唔係咩都要男仔讓女仔。
女權＝/＝女人大晒＜---呢樣好重要
女權其實無大家想像得咁醜惡，反而係平衡番男女之間嘅地位

BTW條女黃嘅，幾正添

點解有男人老狗，無女人老狗

你地快撚啲互屌 快撚啲狗咬狗 哈哈

Push 好同意
香港社會仲係好父權

要你比錢、做粗重野，咪父權，男人就係要照顧女人嫁啦

之前做暑期工，隔離公司有個女人喺走廊瀨屎，之後個女仔自己要清潔返，我d女同事話好慘，點解男同事唔幫下佢，點做男人

呢啲係公主病港女

其實女權撚唔係咁偽善，偽善個種係父權撚

so far我係香港聽到講女權嘅都係
有著數就男女平等；冇著數就你係男人
女權

呢批只係欺世盜名嘅女權
好撚仆街咁整臭女權個朵

痴撚線公司

幫個三唔識七既執屎
連老豆老母既屎都無執過啦，幾時輪到D女人

收皮啦呢D八婆

全部女人去死

原來係咁哈哈

父權世界第一

真係戇鳩 點解男人要照顧女人
女人弱智啲嘅咩

係

啱呀屌 有咩事就講句男女平等 但係搭個地鐵都要男朋友um散紙比你買飛
你班雙重標準偽善女權撚檢討下啦
就憑你地仲想男女平等

同意，啲人成日搞錯父權同女權

「你係咪男人嚟？」
「男人老狗乜乜乜」

呢啲係父權思想，但成日誤會係女權份子講
真正嘅女權，就係衝破父權舊有想法

eg，男人可以鍾意粉紅色
男女關係中女人負責養家等等

D死仆街女人咪又係欺善怕惡
對住D極端父權，MK，有幾M底得幾M底，俾人虐待，糟質都唔走，啱呀，夠哂慘情，成個電影女主角咁

轉個頭對住D善良既男人，又突然好撚勇猛

屌你老母

某啲港女持住所謂”女權”嘅旗號嚟拎着數有問題姐
唔代表女權本身呢個concept有問題㗎喎

照你例子，個女仔屬於父權思想多啲
(父權思想認為男人應該負責支岀)
不過無可否認 而家女權太過份被人濫用。

屌你去非洲或者番返去古代啦 唔俾女人投票做嘢嘅社會啱晒你

應該咁講，父權思想下，女性大多處於受保護角色(粗重嘢比男人做，食飯比錢應該男人比)
所以「擰男人著數」行為跟本暗中都認同父權

相反，如果可以做到真正嘅女權，而唔係被人濫用權利
真正嘅女權反而對男性嘅壓力減少，起碼食飯可以AA制等等

做野就做野啦，無人叫你搶哂D野黎做，
或者唔係做落手落腳個個，係做話事，指指點點個個

女人

我地明有撚用咩

你解釋到班「女權」女明先得架，佢地仲打住女權名義拎特權

我諗佢哋係講個女人本身公司的同事，不過就算識都最多幫手拎下工具清潔最on9係指明’’男’’同事其他女同事好矜貴

依加女權掘起
多左勁多人食軟飯
我身邊都有幾個 幾時到我

咁只係一種真正愛爾蘭人式嘅謬誤

一有人打住女權旗幟做柒咗就割蓆話佢地唔係真正女權/父權撚，咁到底真係嘅feminism應該係點？

外國一樣有仇男嘅feminazi，亦有只喺自己comfort zone爭取多格廁所，對第三世界女性被壓迫視若無睹嘅女性

你呢種非真正女性主義嘅論調，其實同啲左膠話無真正共產主義相差無幾

Push

你講呢句野正正就係父權要求既野
係咪以為父權=對男人無要求?
100年前女人仲係男人附屬品 無經濟條件結左婚都無物業權無投票權黎去銀行借錢都要出視老公既簽名先做到
就算去到近代既父權社會例如日本 男人既薪金水平係遠高過女性
你唔係柒到覺得因為男人天生biologically醒啲呀嘛
男人係被社會要求成為經濟之柱 所以男人係被要求「照顧」女人

就算比你去到宜家女權開始成為平權問題
對面都有條件要求父權社會/父權既得利益者作出affirmative action去補賞校正返過去既權益不平衡
呢d叫distributive justice
要做幾多可以傾 但未了解就衝出黎只會顯得自己無知

都係嗰句 有女權出嚟幫大部份男人爭取d野先再講 基本上都係得個講字 然後只會幫女人爭取
又話父權下男女都好慘？

咪咁啦 話謬誤
feminism起碼有成10個分支流派
不嬲係互屌狀態
有啲流派直程係覺得父權社會係要補償 去證成有利女性 不利男性既社會政策

你分唔到咩係女權同咩係父權? 定係分唔到左派同左膠?
捉到一個女權膠 就話女權全部都係膠
捉到一個其實係父權既「女權旗幟」 就話女權全部on9
以為自己屌緊女權 其實屌緊父權/屌緊膠 就係宜家既風氣

你又好似幾啱

真正女權閪出現了

人地不知幾撚醒 用把口就叫班奴隸搬搬抬抬 重要個奴隸覺得應份

咁你咪加入女權activists幫男人出聲囉

其實你識唔識睇人地講咗咩 定係你又riggered?

我問咩係真正嘅Feminism並舉出一堆西方女權嘅問題說明有女權搬龍門嘅問題，你就話我屌緊成合女權然後你所謂嘅父權「女權旗幟」咪中晒我講緊一衰咗就話係父權呢點囉

至於你女權有十鳩幾種流派，又關鳩我事咩你鍾意互屌群屌唔撚屌都唔係我呢啲局外人應該關心嘅事嚟

問題係好多連登仔都係父權撚
女友一定要係處 破咗處就話人哋係雞係公廁

咁女權撚想fin dom人係咪違反自己宗旨

又話女人有能力照顧自己 財政獨立唔洗靠男人

另一面又叫人fin dom 用自己可以滿足m底男黎換錢 咁即係點

留名睇兒登大戰

依個Post正
留名花生

咁一個自稱黃絲嘅人係咁食藍店 佢仲係咪黃呀
自稱女權嘅人講父權嘅嘢 點解仲要話佢係女權

更何況呢個唔係女權派別嘅問題 性別平等,女人唔被男人視為弱者係女權嘅核心價值

支持真女權，不過事實上連登仔好多都係大男人、父權撚，仲要不斷錯誤理解真正嘅女權，佢哋口中成日鬧嘅「女權」其實係父權。

簡單d,而家就係女權自助餐

男人話事有權就負返責任
女人享受時就無得話事

但女人d智慧用係古惑地方，黎個錯配

話事時唔係負責任,而係虐待下面d細
被服侍既時候就不斷提高要求,指指點點

女人用佢地智慧,無論自己身處上把位定下把位
都係控制住局面,舒服個個

所以咪話女權虛偽囉 男女都受父權壓迫喎
但係講到男人要爭取就話 你自己爭囉

人哋自救嗰陣 你就碌撚咁坐喺到怨人唔幫你 叫你做啲野又屌人虛偽因為人哋無餵埋你口
呢種支那巨嬰思維 真心想問你係咪新移民

姐係 永瀆基本法 城邦論 同今時今日既熱狗 係同一班人互搬龍門？

喂 港共民建聯都話自己係推祟自由民主架

乜撚野中左衰左就話係父權呢點
宜家講緊你口中既女權分子 係推祟父權
仲問人識唔識人講左咩 咩係feminist

真正父權鳩岀現

乜宜家女權activist入面無男人？

女權運動係平權運動 反性別定型

你講到如果女權運動爭取到平權 作為男性唔會受益咁

又真啊 最好笑啲奴隸做左奴隸以為係因為「女權」
以為係因為女性社會地位權力高啲

唔會諗乜野社會觀念要求男性要大隻要man要masculine要gentleman

但你要女人大波大pat纖腰 就物化女性

本身女權係以前20世紀初嘅西方人提出嚟, 希望可以提升女性嘅社會地位。點9知俾而家啲女權撚搞撚臭晒朵, 由性別平權搞到變女性至上

利申: 支持性別平權, 好撚反對不同性別同工唔同酬現象

可惜嘅係香港太多騎劫咗女權本意嘅女人

而剩番正常嘅女人對呢班騎劫撚又縱容

得番極少女人係真•女權

啱呀，美容業俾多D男人做
秘書，HR都應該請多D男人

好母權就有

其實你知唔知咩叫同工唔同酬

女人要大波大pat纖腰 係父權要求
要求男性要大隻要man要masculine要gentleman 一樣係父權要求
你屌點解要要求男性有性別定形 但又覺得定形女性無問題?
父權 物化女性ok 物化男性唔ok?

我意思係點解女人定男人ok 男人定女人 比人話變態

oh 咁我get錯左 所以根本兩樣都唔ok 你應該屌鳩條女唔好咁父權
呢一年大家講咁多民主自由人權 但一落到生活level仲係咁 真係好mindfuck

任何方向走向極端都

香港女權=cap著數

又係各打五十大板時間
一日最衰都係極端港獨恐怖分子打爛香港

咁有咩利益 越來越"平權"嘅時代 男性嘅burden一樣存在

關同工唔同酬咩事？

BTW，我係話秘書，HR呢D職業都應該請多D男人

你點樣得出「越來越"平權"嘅時代 男性嘅burden一樣存在」呢個結論?
所謂平權係所有人都有一樣人權一樣自主權
無人比任何人有更高既權利去決定任何野
一個無性別定形既社會點樣仲有男性嘅burden存在?

港女臭閪都係輸打贏要

你不如google吓關於父權同女權嘅基本概念先啦
你乜都唔識 咁樣好難同你討論落去 “男性要大隻“ 同埋 “女性要波大腰幼“ 甚至“男人負責搬搬抬抬“都係父權產物嚟
既然你隨口都講得出呢啲例子 相信你都清楚香港到處都有父權影子 如果你對現況不滿 係應該加入平權為男性爭取 而唔好覺得女權會剝奪你身為男性喺父權社會下嘅privilege 甚至係無基礎認識下盲反一啲你唔識嘅嘢 因為咁嘅行為 同普遍低文化水平嘅藍絲無異

但係樓上先話完 男人就你死你事喎
我討厭現代女權嘅理由好簡單
就係現代女權根本唔值得有任何光環
樓上班女權人士都clarify左啦 佢地只會追求女性權益 咁每個人都想自己多d權益嘅 咁就好似窮人想追求共產一樣 係好正常 但唔偉大
但係依家個世界 女權係political correctness嘅一部份
你試下搵一個男性名人批評女權 佢會比media攻擊到身敗名裂 左膠世界

你認為倡議女性主義嘅動機係想畀人讚偉大？
呢都係嗰句啦 既然每人都想自己多啲權益 你更應該加入平權為自己爭取 無人阻緊你 只有你企喺原地屌人爭取權益咋碌撚 同支那韭菜屌人維權反體制有乜分別

無人屌你爭取 係屌個光環太離譜

其實又唔係全部都係咁 有啲係好女仔黎

我諗佢唔係靠Fin dom 過活，只不過係提供一個渠道比人抒發咁，互惠互利咁lo

內容係講得幾好
但好多懶音 咬字唔正 聽得好辛苦

唔係女權呢個概念醜惡，係女權撚呢班人醜惡

樓主pin

其實同中共一樣姐，一叫佢做義務既時候就同你扮窮，要權既時候就變強國，真正女權撚唔係偽善又點，超過一半都係偽善撚，有著數先忽然女權，有幾多真女權撚會屌佢地咁人地打包一概而論好正常姐，同BLM一樣，自己唔對付打家劫舍果班，人地咪當一齊囉，而且同BLM唔同，偽女權撚分分鐘仲多過真女權撚

“feminism起碼有成10個分支流派
不嬲係互屌狀態”

“以為自己屌緊女權 其實屌緊父權/屌緊膠 就係宜家既風氣”

好似東方閃電宣告天主教/新教係邪教，自己先係正宗咁

人地講political correctness ,你話人唔俾人爭取權益

打破性別定型
肯定每個人作為獨立主體嘅思想同情感
權利同責任均等

明賣明買咋wo
佢又唔係叫人無條件養佢

喺兒登開呢類post
我欣賞樓主嘅勇氣
兒登仔又要仇女又想溝女食女
食唔到就雞
食到都係雞
喺佢哋眼中女人出聲=女權
平時笑人哋係咪男人笑得最大聲又佢哋

我哋連登仔係唔會好似女權撚咁玩雙重標準，我哋先係真正平權

女權自助餐
有著數就平權
冇著數就話自己係女人

我覺得齋係有剩女呢個term已經好父權

幾時先正名 叫「性別平等主義」
而唔係叫「女權主義」

冇人阻你屌假女權
但唔好當呢個扭曲咗本義嘅女權係全部囉

父權自助餐
食飯就講男女平等
扑野就講master key and shitty lock

就好似送條女返屋企呢樣on9嘢
做壞曬規矩

永遠呢啲討論只會係不斷打稻草人

轉頭又會有啲冇學識嘅弱智走黎屌你：「明明男人要負咁多責任點解唔係女權社會！」

反對物化女性同身體自主係經常衝突，但依兩樣都係女權主義提倡的。但到底咩係物化，咩係身體自主？

佢哋拒絕對女性嘅身體評頭品足，某地就因為咁被迫取消選美嘅泳裝環節。但作為人，必然有對美感嘅判斷，故之然美感由社教及文化組成，但講到底係人實在嘅感受，男嘅覺得女人豐乳蹺臀係正，女嘅覺得男人有肌肉線條正。可能你會話依個係父權下嘅美感判斷，但正常人邊會諗到咁，好睇就好睇。「女權」們要諗嘅係，你哋係想重塑社會嘅美感價值（美感嘅建立需時甚久）定係想改善外觀不乎現今價值嘅人嘅待遇？（直接啲講就係你哋想豬扒肥婆都可以受歡迎。）結果我就係覺得，佢哋一係美感異於常人，一係唔甘心無所謂嘅「父權紅利」。

講內在，佢哋又指女性不應因為性生活豐富而被「蕩婦羞辱」（aka臭雞），而女性應該要對自己身體有自主權，不受他人批判（有女權分子直頭覺得做雞冇咩問題）。簡單啲講，就係唔希望因為自己百人斬而被嫌棄。不過搞到自己百人斬嘅時候又唔希望蒙上「污名」，講到尾係逃避緊行為造成嘅後果。佢哋所忽略嘅，係男人都需要伴侶畀到安全感佢。

Btw覺唔覺得討論女權同共產主義有啲類似
當有人指責女權/共產主義乜乜物物
就會有支持者表示：「依個唔係真正嘅女權/共產主義！」

其實好多都係基本禮儀同基本相處之道

想問下點解性生活較為豐富就要有「污名」，係因為男朋友冇安全感？
咁如果個女仔拍拖果陣對男朋友專一坦誠，但冇拍拖果陣係會搵下sp ons去滿足性需要，咁樣係咪有問題？
當然你可以因為個女仔有搵ons呢啲去拒絕佢，但係咁就公開shaming人哋都係一件幾撚戇鳩嘅事

關乜偉唔偉大事呀
人地被壓迫 要求平等 都比你吹到係拎光環?
姐係窮人要distributive justice 唔可以係為自己多D權益?
宜家係講緊呢d不平等係不公義 unjust
你搞返清楚成個社會既權力架構先屌啦
你叫話搵個男性名人批評女權
如果男性名人批評女權係想正當化父權既價值觀
同搵個有錢人屌啲窮人窮係因為懶/蠢 一樣咁on9 完全唔關左唔左膠事wo
唔撚係逄左必膠架呢個世界
明明連登仔都係左派

完全同意
要屌真係要分清楚
民主派on9 唔撚代表民主呢個概念本身on9/無價值
明明大家換個例子肯定諗到
平時啲labeling 太勁

點解會喺走廊瀨屎佢幾歲

咁你要分清楚 中國共產黨 同共產主義囉
你咪分清楚 BLM 同種族平權囉
你識分析架嘛
姐係啲左膠屌共和黨種族主義
但共和黨入面有個Latino american叫Marco Rubio
左膠話自己種族平權 但又笑鳩人口音
而你就label種族平權者就係左膠?

其實唔係 係啲人都唔清楚咩係女權
跟住就以為啲女仔覺得女仔地位要高過男仔=女權撚
但其實嗰啲女仔根本係父權撚嚟 好享受父權紅利
而佢哋都冇講過任何關於女權嘅論述
不過因為啲人唔認識咩係女權
就將呢啲女仔歸類為女權撚

所以真正嘅女權撚要加油 努力宣揚關於女權嘅論述
同時希望唔了解嘅人唔好一嚟就標籤完人哋就唔討論

坦白講
唔覺你講嘅嘢同兩性相處間用父權佔便宜有關係
做多咗同 White Guilt 冇分別

咁你要分返開 竟然係系統上既分別
定係只係你個人層面上既分別
affirmative action唔係要求每個男性都要repay女性
係要求 最有錢最有能力既男性/團體/social class去repay
情況類似越有錢要交既稅率越高
呢個係政策上既野黎
唔係你兩性相處私下做啲咩去改善
我講呢個例子係想counter返有啲人話女權要求女性工時短啲/交少啲稅係on9既講法
至於你話私下相處 我覺得根本無需要repay
1) 私底下repay根本係改善唔到女性宜家既social class
2) 所謂既reparation justice都唔適用於一般兩性關係
3) 甚至乎我會話 出於意識形態問題 更加唔已經有相處上既分別 例如男女都應該分擔家務 男女都應該比錢 男女都應該視乎身體條件去做「粗重」野 鳩up個例子: 係你個case 如果你肌肉量多啲 咪做啲要求負重能力既「粗重」野, 要求對方做啲要求平衡力/耐力/柔軟度既「粗重」野, 咁叫分工合作, 如果只係因為性別定形要求對方做曬所有野就有問題

完全同意

就係話點解要佢自己唔出聲要其他人自己分析，例如BLM 同種族平權，種族平權同BLM一齊，唔割，咪又係為著食埋BLM既人數，勢就一齊攞，出事就唔關佢事，人地唔識分係人地既問題，總之佢點都無錯？大佬，明明佢係得益者，唔係佢來說服人咩，點解其他人仲要幫埋佢分析，幫埋佢搵理由

其實男人都可以咁諗 男人都可以覺得女人望佢哋好變態 不過大部分男人唔係咁諗 但唔代表女人唔可以係咁諗
男人俾女人定形再覺得女人變態 其實都係男人嘅選擇嚟所以blame返去女人度都無意思
當大部分男人俾人望俾人定都唔覺得對方有問題 或者唔敢俾其他人知佢覺得有問題 咁其他人點幫男性

咁睇嚟我先係真正女權撚 但我平時最憎女權撚男朋友從來未送過我返屋企 食飯我一餐佢一餐 禮物永遠禮尚往來 遲啲夾錢買樓都打算一人一半 依家人工高佢30%左右 反而我男朋友大男人思想 成日覺得對我唔夠好

蘇格蘭呀愛爾蘭
夠大把藍店扮黃呃飯食啦，係咪又唔屌得偽黃？
訴諸純潔唔係咁解ok？

唔係好明你咩意思
不如我試下整合下你既意思
首先種族平權我當你講拜登/左翼啦 要同BLM割
因為BLM唔係真係種族平權 而係黑人至上主義(右派)
所以如果種族平權者 唔同BLM割 就係種族平權者問題 比人話種族平權=BLM都係佢地自己攞黎

呢個講法我覺得都幾大眾直觀既
但係我覺得有幾個問題 就係將呢D政治光譜簡化左
例如一開始BLM係因為警暴問題先發生 概念本身就係人道問題黎
咁你都想像到一出人道問題 左派一定係一面倒支持 其實都未關種族事
無論係咩族既犯 差佬本身都唔應該用過多既致命武力去制伏
所以先有電擊槍呢啲 情況同香港警暴問題差唔多
至於去到某啲BLM要求黑人至上主義 後期BLM既行為過激 係咪要切割
呢度就有幾個問題
1) BLM行為係咪真係整體過激 定係只係某啲大眾媒體問題
2) BLM入面其實有無已經切割左 正如抗爭都有分好多派別
3) 左派有無同BLM切割 點解無
呢啲問題唔係睇大眾媒體就可以知道答案
更何況BLM係包含左咁多問題(警暴問題 槍權問題 種族不平等問題)
所以有絕對真確既資訊出黎之前 一定唔會同民意切割
你話係偽善又好 政治化又好 民主體制一定係咁玩 係咁撚仆街

我都認同 真平權支持者 應該要屌 打家劫舍個班 但我唔覺得要割
屌係屌佢打家劫舍呢個負面行為 但唔係屌BLM呢個運動
你諗下對上一年我地都成撚日互屌架啦 又話人戲子又話送頭又話乜乜乜無用又鬼又剩 最後點處理? 咪冷處理囉 有無割? 我地無割係咪偽善?
你去脈絡化睇單一事件 一定好容易話人係「暴徒」
再睇埋成個社會權力架構 黑人真係社會弱勢
正如你唔會話抗爭者/反對派宜家係「得益者」
同時你都唔會話勇武示威=民主自由 兩樣野黎

「點解其他人仲要幫埋佢分析，幫埋佢搵理由」
的確如果佢要說服人支持佢呢 佢應該要提出論點
但如果你都只係以偏概存鳩屌 其實只係顯示你蠢
無話係邊個既責任
呢個情況就好似藍絲廢老屌鳩黃絲係廢青暴徒買唔到樓先出黎搞事一樣
我同意要令到更多人支持係要做文宣 但都無損廢老未了解已經鳩屌係on9
你屌都要起碼知道自己屌緊咩 先叫合理

香港女權就係咁

你覺得大眾代表唔到D咩，我反而覺得大眾先係主體，由頭到尾要做既就係掙取大眾認同，大眾不等於藍絲，佢地唔同藍絲，會不斷自己搵藉口邪化對方，佢地只係唔會用心了解，都唔打算用太多時間了解，只睇表面既人，你話大眾蠢又好，話佢以偏概全又好，你否認唔到呢班先係大多數既人，而佢地既觀感因為人多，就會變成定律，所以點解話要割，就係要比大眾都知係唔同既人，如果唔係，大眾就會當同一班人，你話有可能BLM都屌緊，點解大眾唔覺得？咪因為佢屌得太細聲囉

你唔可以攞香港對比，簡單來講，你試下香港示威既時候搶野，第一個打7你既就係示威者，仲要係出名到係人都知，香港張絶對既惡分得好開，至於你講既勇武，點解唔割，咪因為勇武爆死物，係大眾觀感都可以接受，就算打人，由於對家出過刀，都勉強可以接受，但你試下好似67暴動咁周圍放炸彈？死攬只係一齊死，BLM個名開始臭就係因為佢咩都死攬，或屌得唔夠大聲

再次重申，大眾唔會灑時間咩都了解好詳細，但大眾既觀感多數就係成敗既結果，你想要既唔了解就唔好出聲根本就無可能，因為只要係言論自由，個個人知少少都已經會出聲，畢竟你無可能下下同人傾都話我唔了解，所以不予置評

我唔直接答你 我用例子答你

而1967年美國最高法院宣佈 禁止跨種族婚姻嘅法例違憲
亦即係合法化跨種族婚姻

我邊有話 唔了解就唔好出聲
你出聲=討論
你鳩屌=唔係討論
「大眾不等於藍絲，佢地唔同藍絲，會不斷自己搵藉口邪化對方，佢地只係唔會用心了解」
「大眾係港豬，佢地只係唔會用心了解」所以示威者應該都要互割?
死攬只係一齊死? 講句唔完美 可接受 有改善空間 算唔算死攬
你香港有文宣 美國無?
其實你講既唔可以用黎同香港比 話香港情況勉強可以接受
但你又用香港大眾既接受程度 去測度美國大眾既接受程度
咁不如你睇下美國民調 睇下美國大眾有幾唔接受BLM 個名有幾臭
個情況就好似第三世界係度評論緊第一世界民主國家唔識玩民主制度咁
當然你可以話民調唔代表一切既
不過你覺得人地唔識計條數咩
我覺得你宜家情況就好似假設啲外國既大眾 好似大陸人咁只會睇大公文匯然後屌香港暴徒咁跟住話你唔同暴力切割=攬住一齊死

我諗總括黎講 你平時都識話大眾媒體唔代表一切啦
但你宜家情況望住左報話trump係右派 就信trump係右派咁
你話對家出過刀 邊個知無白右出過槍
你點知佢爆個間鋪頭係咪美心
問題係你有無validate過先 如果無 去曬脈絡去睇個別事件 同一般藍絲廢老捉住你一單叔一燒係咁屌你暴徒有乜分別

其實享受父權紅利嘅女仔根本意識唔到自己係被當成弱者
人哋照顧你係因為你低佢一級

另外好g持糾正香港人對女權嘅誤解唔好再亂咁歸類

尊重真女權（或叫平權）
父權女一係就認自己係件貨，如果食自助餐就

我講既已經係美國，唔係連登仔連登仔幾時有支持過BLM，第一日已經屌到佢飛起只係美國都由第一日一面倒支持變開始有參差不齊了，再咁落去累積得愈來愈多負面事件就離玩完不完

原來係咁 但如果純粹睇Trump vs Biden個民調 仲係55波
所以好難講話實際BLM係咪等收皮
姐係今次收皮 個平權運動都唔會收皮
講緊呢啲平權運動斷斷續續都玩左百幾年
我認同你講既野既
不過我覺得宜家開始參差不齊有幾樣野
一黎某部份要求達成左 e.g. 隻狗被人停職受查, 警隊改革, 州政府做野
二黎做多左唔少on9野 又混入左anifa
三黎我自己都真係跟得唔足既 我都唔清楚究竟宜家係已經分割左定點
因為大圍新聞都只會係用BLM同trump supporter黎label曬所有野
正如外國14年唔會識分你邊啲和理非邊啲勇武邊啲左膠
但我既睇法係BLM本身係有值得支持既地方
污名化既問題實有 你睇Marxism同共產黨就知
不過你話概念分割個個問題 好多時都係件事過左之後學者做分析先會做概念區分 好老實就算分左 都要大眾有返咁上下參與度先跟到 多啲知識普及 先做到你想要個個效果
就好似女權運動咁 有幾多人知有三波 每波爭論既野 分出黎既流派都唔同 有時啲抗爭就係咁 就算圍內大家想要既野都唔同

其實停狗職只係治標不治本，無進步過，亂開槍係基於黑人多罪犯既觀感，但BLM反而增長佐黑人等於麻煩呢個觀感，完全唔係和解，只係更兩極化，我覺得完佐BLM，白人歧視辱罵黑人既情況只會加劇

BTW歧視問題無咁易解決，即使香港都一樣，南亞人就係危險，到今時今日我身邊都仲係個個咁講，香港人都有搶劫，仲要都好多，但永遠只會叫人防備南亞人，見到都要避開

想知有冇女權組織聲援琴晚大肚婆

香港婦女中心協會 Hong Kong Federation of Women's Centres - HKFWC
6 小時 ·
本會對於昨日有孕婦在警方的拘捕行動中，因推撞而倒地一事表示關注，並對受傷的孕婦表示深切慰問，祝願她早日康復。
從新聞片段中可見，警方在行動中對孕婦有作出拉扯行為，孕婦並在混亂中倒地。本會敦促警方在執行職務時刻保持克制，避免發生同類事件。
#大小平安

The Association for the Advancement of Feminism - AAF 新婦女協進會
7 小時 ·
更離譜係，呢頭出聲明慰問大肚婆，果頭拉咗佢老公。

父權嘅責任同義務
女權嘅福利同權利
女人:

突然諗
女權嘅責任同義務
父權嘅福利同權利
男人:
一樣work

呢邊要求女人要有身材溫柔體貼要係處
另一邊又唔take父權要男人masculine有事業經濟成果
站係社會架構高處 屌返窮人唔係要平等咩 做咩要求我做多啲

連登仔表示睇唔到 我唔知

連登仔淨係識Emma Watson

睇外表睇性格就兩邊一樣啦
處唔處嗰啲係連登仔先睇得咁重
你指男人係社會架構高處？
如果係咁冇得討論啦